一轉明珠台就無曬借貸廣告

借貸，保險，年金廣告無曬
歧視 english speakers ?

搵鬼借咩

而家英文台少左好多原生英文廣告，就咁用中文台個廣告另加英文字幕就算

住得係香港鬼佬好少窮人

冇咗煙酒 少咗航空公司廣告
基本上得返鐘錶、香水等少量奢侈品有原生英文廣告

搵港女養咪得

定係財仔唔識英文，有生意都唔敢做？

轉「開電視」、ViuTV都係冇乜財仔廣告

香港住嘅鬼佬都唔會窮得去邊

唔識英文點追數？

Err...err...give back money...eerr...no money...we hit you...I know Thai hand...err...My power powerful!

give you red oil ah

睇英文台仲有蝻架

反而係窮先唔會借
越有錢借得越勁